銀魂動畫出新作

人気アニメ『銀魂』の新作アニメ特別編が制作されることが決定し、映像配信サービス「dTV」で“2021年早め”に独占配信されることが20日、わかった。同時期公開の劇場版3作目に関する内容となり、詳細は追って発表される。

【画像】銀さん「ギャラ交渉中！」劇場版『銀魂』のティザービジュアル

昨年6月20日に3度の完結の告知、最終話の配信延期など紆余曲折を経て、約15年半の歴史に幕を下ろした漫画『銀魂』。最終回を迎えてから丁度1年のこの日、2021年早めの公開が予定されている劇場版の新情報の続報が待たれる中、『銀魂』の劇場版に関する内容の新作アニメ特別編が配信されることになった。タイトルは未定で、アニメーション制作はBN Picturesが担当する。

2003年12月8日から『週刊少年ジャンプ』（集英社）で連載がスタートした『銀魂』は、架空の江戸を舞台に「天人」と呼ばれる異星人らによって支配される世界で、甘党＆無鉄砲な侍・坂田銀時が、新八・神楽ら仲間たちとともにさまざまな事件を解決する活劇物語。SF時代劇の世界観でコメディータッチに描かれており、コミックスの累計発行部数は5500万部を突破している。

06年4月からテレビ東京系でアニメを放送開始し、11年4月～12年3月まで第2期、15年4月から2016年3月まで第3期、18年1月から10月まで第4期を放送。俳優・小栗旬主演で実写映画『銀魂』が17年に公開され、その年の邦画No.1となる興行収入38億円を突破し、続編となる『銀魂2 掟は破るためにこそある』も公開。劇場版アニメもこれまで2作品公開されており、公開を控える3作目は、オリジナルのエピソードになるか、原作で描かれるエピソードになるのか、ストーリーについてはいまだ不明となっている。

死毒撚咪以為個個都識日文先得架

推呢個

有新動畫特別編(關於新劇場版既)+第三套劇場版 2021年予定
內容係漫畫劇情定原創未定 有錯請指正

唔知點解覺得你講得好好

agger

魔改唔該